[COYS - 今夜不設防] 熱刺球迷吹水區 100

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20181128 連會員名, 41人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

Daniel Levy

脆

繼續歡迎爆閘狗

爆閘不設防 臭閪比人磨

屌你啦 利物浦用同一招打拖肥 mina 同keane 穩幾多

歡迎

愛華頓中場好撚差

不如搵個無開個po嘅巴打都改個名做 A. Wenger 去其他隊閘

脆返上水

爆閘狗唔好撚咁早訓呀 繼續吠繼續爆閘啦

我地傳左幾多季andre gomes

算啦
無鳩謂

有本事你咪去，我地又唔會好似你地咁撚肉球割蓆

上帝呀 我願意用爆閘狗條命黎換番牛清番黎

割你老母蓆咩
個條猁狗黎

🤫🤫🤫

愛華頓個幾個巴塞新人都對板.

柒撚咗又屈人割蓆呀屌你老母？

幾時整返個黑名單？

遲下歐聯出埋局會比人笑到點

慣嫁啦

遲早既事 唔係十二月就二月嫁啦

柒你老母啊，佢入黎講COYS硬係入你地數啦傻閪

基耶又係雲耶馬啲fd
純破壞 啲波粗撚到

唔好再提意粉 （同三米）

柒左就縮番入去你老母個閪度啦

3場1分，出到線先係奇蹟啦

唔好咁痴線啦
怨婦如果出局一定7好多

呢個真係叻仔黎

我話左屌你老母，生左你出黎又係咪入我數呀？

你地幾時集體返老母個閪到？
定全部孤兒黎？

愛利場打比冇氣氛到

佢都算好嫁啦 其他狗都走曬去睇波 得番佢一個

Pickford Allison 都上左身...

好波！

愛華頓瘋狂冼

不嬲依家隊隊波 （除左雙曼）都當對我地先係打比
阿 西咸 車 利

你廢啊你 比脆皮反cup

答我呀

散曬水

你個閪腦裝屎㗎？我咪係自己個post講緊野囉屌你老母

點解上波台都咁撚on9
連飲油谷花音都當左係熱

迷科黨解散左ga啦，快d發掘下下輪迷邊個

屌你原來未死

點解冇a4

曼曼都有氣氛嘅
我地對阿狗同車狗都係有feel

唔知係咪今年愛華頓換野太多
球會對決種feel勁淡

佢地個腦真係裝屎㗎唔撚識獨立意考

你都係

岩岩google ，好樣衰，吉高好d

人格分裂自言自語

Dier成場波唯一值得讚 就係識串番阿狗
除左依樣 真係一無是處

我極度懷疑 七公 脆 大力 係三為一體

岩岩打完機 爽

狂戰士
頭先好多人搵你

除左入波都係廢 成場

係得佢 美娜 超人著緊啲

利依家應該只對曼同熱有興趣 同愛華頓可能差太多 佢地冇咩feel
講真 十五年前阿仙奴都care 曼聯多過我地啦

上次利又係有個傻閪亂鳩咁屌屌中件假膠比人話返轉頭重要死雞撐飯蓋

好似倒數完大叫happy new year之後排隊走人咁

J邊套？

好似肥普plan abc都係同一樣野

上兩年愛華頓啲球員會挑釁對面 好撚正

笑鳩dier 真係好無謂 即係好似笑lukaku 同女人達咁 曼迷同車迷都唔會嬲啦

輪休 連踼幾場大戰 肥普賭係科身上

反正下場都係打咁既戰術
用咩球員 換咩人都係咁打

愛華頓依家冇咩純血青訓 係差咁d tom davies 又冇得出

對阿先黎賭

我覺得賭湯根仲多過賭科 唔係迷科

又唔係嘅
只係今場後防太柒 屌都冇氣屌了

吉高真係好撚正

答我呀！柒撚左就笠水

湯根打國米個時都係冇咩態

因為有你

熱區女會員名全部都正
（包括我 ）

係賭v5啊...
見上場v5踢到ok
就即刻踢番左右腳中堅

後面轉三中堅 DIER簡直係恐怖片...........

有我都好正常 咁點解唔打三後衛

改名未？

d不知名假膠都算啦
連飲油呢d著名波台會員都當係真心fans
就好似老鼠入黎留句coys之後走去話鳩老鼠係熱狗爆人閘

訓唔著呀

輸一場就要改名
咁不如唔好捧熱同迷科

本身預期愛華頓係有依種仇視睇

吉高邊到正

梗係我啦

反科十年，你問我答

因為冇大獲加

積基卡呢d都冇再出既話呢
冇晒打比feel啦呢個打比

依家啲打比越黎越失色了
係得南美同土耳其個啲好撚正

真係冇 北倫敦打比真係世界第一黎

我就咁睇狀態, 中堅Pairing :
A4 + Foyth > A4 + V5 > Foyth + V5

講多次

南美d球迷痴線

太早嫁人

睇幾年 肥普條撚樣好撚執著依啲左右腳啊嫁啦

血色大戰

其實lamela 咁顛真係有得解 河床fans 打人打到場波改去馬德里踢

屌 黑山就番黎嫁啦

掉煙花燒巴士真係唔好搞

臭都好似好on9 咁

仍然保持光妹

大戰黎講真係賭A4+V5最保守，上半場crazy 比人針，係因為無左A4包佢，科最多做好自己，包唔到人

講起改名 我以前高登叫過大撚賓特利
bent 同 bentley 真係要場場改名

me 48group 第一高妹

不了

唔該留意返 比人追和之後
係邊個on9比人偷到波搞到輸第3粒

同lml一樣

有腳痴線佬甩腳仲屌科唔幫佢包

科係起步慢咗
但冇預你地波都踩唔實㗎嘛

會員科

屌你喇 你養好傷未 夠膽同我一齊落場

脆 黑山 幾時番黎

會員脆呢排究竟去咗邊？

科其實今場打得唔錯，但3－2 個球真係一野過由6分變負6分

竟然要懷念脆

我覺得臭都算係咁
成場比人針住打身後
個教練睇到晒但無搵過人幫佢係前面減輕下壓力
長期打身後又要1對2 1對3

CRAZY呢場比人針到傻 起碼出脆 肥普知要三後幫佢包 呢場4後比人拉散哂

有A4就唔怕出crazy，出科就兩個都死

唔好啦掛 右路放題

ssk dier 呢個中場線有咩好
0組織 加要大力神落返黎

科有技術係好但佢未識幾時上多啲腳幾時簡單清咗個波好

根本半場領先緊 下半場換LM入黎直頭拎走傾啦 傾呢場波都冇乜摸過比人三後屌打

上半場都睇到啦

45分鐘唔換
60都好換啦

屌你老味死肥仔輸夠4球先換
不如留返下場啦

屌你 你陰9我先 你自己睇返post

2－2 就應該要換winks 同 lm 入黎

派路有組織能力 好似係

yes 幫對面

傾今年真係好撚似肥西

廢自己一半

肥普而家叫佢拉邊比SON DELE攝......但傾係比唔到KEY PASS

發覺唔係科想帶波
係佢完全唔識長傳
好早已經有一球俾人截到好彩冇事

比返a4做喇 就算v5都係比a4長傳
我比dier ssk佢都冇能力帶上去架喇

多謝肥普玩政治啦

俾人迫到滾水淥腳咁

冇三米 唔用winks 正常

冇一個鎮定既中場就真喇
winks上場睇都知未夠成熟
3米意粉又傷 dele又唔會專登打落一格
得大力一個走上走落

SSK覺唔覺今場反而仲穩左 佢好多下都擺脫到出波

以佢質素黎講係算可以嘅...

今場其他人太垃圾 顯得佢ok
但當dier 移左落中堅之後 佢做防中真係好恐怖

防中 點都要換
補位勁差 同 集中力閪到
然後如果右閘點都係脆同臭爭既話
一定要搵個防守力更強左閘去幫中堅補位

摩佬係咪要中堅
我熱中堅Dier今日又入波wo
平平地50m+麥湯文尼賣比你啦

What did you say to Juan Foyth after the game as that was a crucial moment where he's made an error?

How many players in our half of the pitch have missed the pass? A lot. Then there's 50m until you arrive at the goal. Because he's young, it's easy to blame him. But for me Juan was one of the best players on the pitch. If we put this pass that wasn't good in that action out of the 90 minutes, he was by far the best, by far.

肥普迷科

不過講真，我地次次作客阿仙奴都打得差，就算雲爺爺年代我地都係最多打和
對面入場d fans 真係只係儲氣呢場打氣，平時睇阿仙奴主場波邊有咁有氣氛

打比係咁架喇
邊有得唔落力

有場作客Kane入世界波都比人追和啦

Tottenham boss Mauricio Pochettino says Kevin Wimmer is still in his plans
19 October 2016

wimmer 比stoke fans 屌到仆街

係肥普carry佢

想要一個中場係可以一野解放大力神既人

Winks

agger, 唯有等佢

你知 我知 肥普都知
但光頭西就係唔肯買人 明知三米老 意粉傷

拖肥進攻好顛 好多跑狗 然後搵大狙派牌 好簡單暴力

陸文入黎之後d突破明顯多左好多

lookman 根本好過禾

嗰球不停replay

如果係肥普會87mins先換出黎impress me

肥普基本上係完全比戰術型領隊食住
好似 愛sir 屌帥個d
完全恰鳩你冇plan b

大狙 以前可以比波邊個?

我先唔似得七公咁粒水

bale

7公愛lml

唔好忘記大狙有好長時間係打左中場

呢個好笑，有深度

七公正式顛撚左

以前係無人比波大狙

Bale 個期中場中都係 VDV & Modric 多...
大狙 比極波都係諗起Lennon & 合約戰士.

施格臣麻煩既地方係基本上係要用佢黎做核心黎踢 好似史雲生同愛華頓咁
佢又真係未勁到可以做top6 隊既絕對核心 但唔用佢黎做核心佢就好雞肋

佢打愛華頓好似好多遠射開火權

天宮蘇

以前有大師兄係到 點會比你有開火權

藍天保

愛記d人既體力好似仲好過利記咁

留意返大狙好似係大師兄走左先黎

周中冇波踢？

唔係 12／13 一齊踢過，個時上半季直接放大狙代vdv，踢得柒就雪左半季，個時幸運西仲踢得好過佢，個時靠大師兄神carry，後半季搵大狙踢左中場

好記得大師兄同大狙有一齊踢過係個年北倫敦打比就係大狙比靚直線大師兄入波贏2－0

大狙係avb遺物黎
真心嬲avb哂鳩左佢

記得歐霸打國米佢落底cup返出波比bale頂入

仲有parker比lennon 比到好似offside咁

犀利
成日記住大狙係全真七子

avb 都算，之後442 狗豬活真係亂鳩用佢

唔係好慣依家成個區正常番

熱刺哂左我

記得eriksen debut 好似就係助攻大狙

avb 又係有d 慘，雖然佢自已都問題大，但佢又係比光頭西呃，大師兄走之後搵townsend 代大師兄黎做絕對開火權真係cls

豬活個期係青春風暴期...Bentelab Townsend Holtby Naughton 個班開始上位喇...大狙都少用喇

還我初初黎既大力！
還我兩翼踢法！
還我唔要閘9沖上去！

最記得豬活佢輸波掉背心

馬高施華換人都好過肥普

豬活冇咩用過holtby，借走左
我依家查番先發覺豬活試過大狙加保連奴踢442 中場
對chadli 中場中太深印象

認真 kim 都好過肥普

其實柒利都唔錯，holtby真心sad

比你地2:2個時點換人
我一定會入winks頂走dier

我可能會winks 換ssk 或者 屌你

利咁樣嬴

如果holtby無走，應該會同屌你一齊玩到癲

碧福特做乜9...

有冠軍相

winks換dier
rose換bd
lm換dele

之前仲話肥普換人有進步， 今場又慢撚咗
進取啲上半場sub科/dier上toby都得

點睇光頭西都係最罪大惡極 其他隊係到補強 得我地要係到用d 10m 貨

喂 咩事先 又話補4分鐘
宜家90+6入波

pickford 呢球波 唔過黎我熱踢真係浪費 完全就係我熱式自爆黎

我屌死你呀

好熟悉嘅感覺

好有以前我地高美斯嘅味道

留名

一晚推爆左，突然咁快

42負皮

成王敗寇
都係尋晚個句
預左輸波 但都想問下肥普下半場玩咩部署係更衣室講啲咩黎？
試釋中文：對面狂攻 盡下人事守好啦各位

尋晚冇toby旁住既超人 變返早幾年toby未加盟既情況一樣 久唔久咁爆下

上年廢普唔用toby嗰陣咪又係超人carry
呢場其實唔應該出佢，佢傷咁耐之後先踢得嗰一場，成場見佢跑又好似跑唔郁咁，明顯未係比賽狀態
明明A4同科都叫夾得ok，大戰先黎轉陣閪硬啦

上年超人冇toby情況下有carry
亦都一樣久唔久爆下炸同致命 尋晚係傷完即出爆炸效果更顯著

肥普點都唔好攞場打比黎玩新嘢呀 科同超人第一次一齊出咋

基本上完場之後 爆閘推左一個鐘就散曬水
利愛場波踢緊下半場熱區已經變番正常

正負皮有用香港一早有民主

歐聯v5都踢得唔差 邊諗到會咁樣自爆 個下手球唔關夾邊個事啦

正負皮咪只係比人打下J

唔明點解第一次夾,仲要大戰,肥普死都要咁出

好懷念

英人黎我又唔介意
還掂隊長都成日派
但有無人發現隊長今季派少左??

死阿狗收聲喇

一齊過去bin dier 屍

屌dier 真係同其他隊笑渣古同女人達一樣 曼迷車迷都唔會嬲

邊個派膠就抵笑，傾都係咁話

小心遲啲一炮過還返哂

前2季肥普帶12月d快車都帶得好好
睇黎今季會崩盤,有預感隊長12月會派聖誕禮物比各隊

崩盤時間由開季轉去聖誕

岩岩先睇番highlight dier
第三球隻西腳唔伸出去block 第4球更加唔洗講 肥普仲死攬佢

佢唔申去block,隊長應該接實

手足 你走先 我頂住

好似掂到改變咗方向

係 岩岩high到佢隻西腳

我個阿狗fd都特登sd msg問我dier係咪on9

諗番都幾撚勁 由入波到柒全部一手包辦

以為做救世主仲要shu 9人搏熱迷歡心
點知天堂變地獄
不過肥普仍然會出佢

拖肥有人補時先扮傷訓左成兩分鐘
實際上95分幾入寫96

Wym 傷定點，點解成日唔出

傷
似乎好唔番

下場對聖人對面Lemina 停賽,希望贏到

dier 我屌你老母

咩傷

Mauricio reflected: “I thought the game was even until 2-2 but when we conceded the third goal it was difficult to find the energy.

人都唔換,搞到無晒energy 咪肥普自己囉

其實肥普老師d換人係咪都係咁

肥普後備做正選先識換人

未喊完

冇kaboom VDV冇諗過嬴

還我kaboom

唔知係咪上年
屈福特作客嬴波咪又係要kaboom入波

咁勁

識marketing包裝真係大撚晒

香港人打飛機的形象

無人覺得隊長失第 2-3 有問題嗎？
做乜反應咁慢

最廢一定係dier
其次就fxxxh

琴日最差一定係V5先

cow ching ho ball

第2球撲都唔撲
第3球比dier hi 到,改變左方向,唔hi 隊長到左位啦

第二球應該係冇估到佢第一時間射+佢攞到咁盡所以冇反應

第2差就係你

向好果面睇,其實今年算好個分數,作客踢左一半都係輸左2場
向衰果面睇,屌你老母肥普唔夠果斷,屌你老母dier 場場送屎比隊友

咁都有得打飛機
今屆輸俾阿鏝疤痢都係踢左5分鐘都知輸緊

修咸頓炒左曉士 我地星期三對佢地 準備又做華佗

英超華陀唔係浪得虛名，dier又正選

要出事了

屌 我地好似成日對d 隊岩岩炒領隊

隊隊都靠我地華陀反底

人地和左曼聯已經反左底啦

和曼聯，贏熱狗

普天同慶大日子

地球防衛軍

Some football supporters summed up in a week.

3-1 v Chelsea - The team is pure quality. We‘re gonna challenge for the league

1-0 v Inter - Everyone is world class. We’ll make the knockout stages of the CL. Poch rotation is spot on he knows what he‘s doing

4-2 loss to Arsenal - No depth. Poch has taken us far enough. Time to move on. Season over. Doesn’t know how to make substitutes. No stadium. Didn‘t sign anyone. Falling apart.

經過左一晚反思，真心覺得輸一場聯賽都唔係大問題，反正之後可以追。最重要係比球隊諗到下場聯賽盃點報仇。始終盃賽真係一場定生死。而家咁反而好，妓會因為今次勝利而輕敵，而我刺則會更加小心。今次輸粒糖，下次贏間廠。

COYS

召喚肥普作客BIG6戰績圖

其實我諗輸大家都預左

輸大戰真係冇乜問題,不過對中下游你唔好甩轆就得

今年最緊要係拎隻盃，以提升吸引力。下年買一班年青球員和具有實力的球員，以聯賽為目標。

聯賽杯又要比北倫敦一哥456

其實如果講打比
尋晚個場算唔算係近年最有火既一場
要有既野都有晒
有12碼
有打架
有紅牌
有大炒

係 我地咩都豬哂

豬埋你

我地都有火但一般水平
對面真係好耐未見過咁熱血踢 肥普精神論今次打番自己轉頭

對面未追平果陣犯規數目係我地兩倍

其實我地係抵輸 淨係換人方面已經高下立見
阿狗上半場一開波d前場逼搶好勁
雖然輸打比係有d唔忿氣

如果好似愛華頓咁輸真係會想死

no la 冇咩用 聯賽有分先有用

肥仔換人慢咋

見到2-2都未換先輸

Handball都俾人屌

唔講以為我地中堅handball入波

我就覺得本身都預左輸
反而上半場有啲驚喜
聽手足講肥普啲臨場有改善
屌 呢場就on99咁8x分先換人

心淡在覺得好難搵到更好
而肥普又唔似會變得再好

今季個轉會窗咁搞法
keep到前4都偷笑
盃仔我個人都唔太睇好
贏到當然最好
coys

應該話
未開波嗰陣覺得有得踢 甚至expect會贏 話哂十一月全勝
但係開波頭15-20分鐘就覺得會輸
上半場反cup係驚喜 會希望可以食住個勢贏埋場波
下半場就大家知咩事啦
總括嚟講 人哋發揮俾我哋好 亦都俾我哋更加有火 更加想贏
唔忿氣還唔忿氣 輸波係合理賽果

輸波絕對合理
但望到肥普仲係咁
開始由心痛轉到心淡

都係個句，上一次作客贏已經係2010年個場2：3... 所以已經無expect d 乜. 上半場都仲OK, 下半場就肥普自己檢討下...

除了反利維 其他都冇太大所謂了

加一

入錯行有無所謂？

無

一係利維搞掂個球場 再公開番財政狀況 如果唔係繼續反佢老母閪

今日是青訓美斯 MarcoRdwards 20歲生日
唔知仲有冇機會上一隊

下季？還掂都實搶唔到英撚

佢肯唔肯續都係問題

依啲閪page真係好撚垃圾

做乜9
黑暗兵法佢地識條春咩

佢乜柒都share，連人地笑9我地嘅四格都照share，on L 79

想念我了嗎

上半場SON果下單刀唔知邊個比個波佢呢

果團脂肪獲撚獲都係咁
你以為佢有D改善果陣
佢又變返原來咁撚樣比你睇

隊長30人包尾

琴晚第三球應該要救到

年年都係見到車尾就自己炒車
慣了

肯定唔係香港球迷
到少fb lihkg都無見過

後防咁撚廢 隊長都幾撚慘

講得依啲就肯定鬼佬啦
打J狂

其實你地覺得摩迪值唔值今季金球獎？
值得
唔值得

改變方向救唔到都好合理啦

今年未開季前值
開左唔值

戰犯dier

個下意外嚟嘅 唔撚係條弱智仔科夫帶失波點會輸

戰犯點都係JAN 先到DIER啦下話,我反DIER都係咁話

今場foyth>dier>jan

題外話

屌你拉莫斯又串我地埃及美斯

數到臭都未到dier啦 冇佢個球打返個勢567左啦

公道講，個陣已經打緊三中堅
作為後衛，人地射個波埋黎，好自然出腳擋
球速太快只係hi到好難怪佢，有時deflect出界已經係英雄
Deflect到隊長救唔到係意外

雷斯避波就抵屌姐
dier同隊長第3波只能講無運

其實唔係怪dier 球失波
係佢就爆就爆果種踢法
當自己都踢唔出信心點比到信心隊友
仲要下半場拉返黎中堅位,自己無信心清波解圍比人越壓越前

同埋星期日阿妓打得咁好，抵贏嘅根本
比數反映出佢地全場所佔嘅優勢

科嗰球真係好撚on9

擲蕉皮個所謂球迷真係

每隊都有on9球迷

仲要場波搞緊嗰rainbow行動

好撚醜怪

美斯輕鬆玩弄3後衛，快抽近柱門將全無反應

幻想下係bd 同 dier

原來科今場

鏟球7/7，全場最多
攔截2次，全隊第一
解圍7次，全場最多
頭球解圍5次，全場最多
爭搶頭球4/5，全場最多

之後 超人
鏟球1，攔截0，封堵1，解圍2，爭頂2
送點1，紅牌1

抵肥普攬佢嘅

原來mason比cahill撞到個頭收左山，得二十六歲

傳球失誤唔講

Ching 坐左幾耐？

[COYS - 真熱美臣 Always OneOfOurOwn] 熱刺球迷吹水區52

兩個傳球成功率差唔多
只係超人個下冇人救 科冇人救

洛神16/31
臭 18/26 - 科 21/33 - 超人24/35 - BD23/27
Ssk 26/31 - Dier 30/46 - 大力神 32/40

大家最關心的Toby問題，比賽開始前問的

這樣的賽程，我覺得有任何一名球員沒上都不是什麼讓人驚訝的問題，每場比賽我們都選擇最好的球員來贏下比賽，一周前對車路士 科踢得非常好，而九月至今Toby幾乎全勤，上個月也踢了太多比賽，國家隊也踢了兩場，而之後又是車路士和國米。

這就是輪換，我相信所有球員，願意給那些能付出全部的球員機會，我們不能讓球員冒險。

就算係而家 我都覺得肥普唔出toby係冇錯

結果睇就一定閪
我都想toby踢埋依場先輪換嘅

啱呀 根本冇可能搵個未夾過嘅中堅組合踢場咁嘅大戰

算啦 成敗論英雄
結果論無意思

即係信錯班炸彈

JuanFoyth(炸彈)

但作為領隊，而你又一早知道賽程，要輪換休息，點解唔揀個適合啲嘅時間做，而係喺一場打吡大戰做輪換。

一個要有人包就冇爆嘅人
加
一個無態嘅超人

錯估形勢 同 信錯v5 同 科

阿仙奴知道我地用4312
中場/中堅mark實kane-son-dele唔俾佢地咁容易返後拎波
同時間佢地又集中中路
搞到兩閘成日要1打2 要靠防中拉邊幫手
跟住阿仙奴就食住呢個優勢快速轉邊 造到好多危險傳中出黎

有冇人同意我既觀點

兩個都標波既中堅都唔知做乜撚

3個中堅 壓死左Kane同屌你

son係食到佢地wing back上哂黎嘅問題 但冇人幫到son

對面古恩度斯啲覆蓋同反搶真心勁 壓勝哂大力神同Dier Ssk亦比唔到波其他人

高拿仙納 架坦克車 壓贏埋 冇中場幫嘅臭利亞

美羊同之後拿卡都恰剋死後不隱嘅狀況

兩個標都算 兩個都冇默契
兩個好唔知大家企位點咁

屌 記錯
對面中場係托雷拉先真

ssk

Modric

All in 阿狗等上車

又傳番Rabiot

明叔

佢真係咁勁咩？其實佢係邊款中場？ 個人覺得華拉提高佢至少一班波

咁報紙佬寫熱刺買到華拉提
你都唔信啦

見啲報紙佬吹到幾間大會都想簽佢有啲疑惑

唯一psg有機放嘅人
半年約， 唔似會續， 1月唔放就無
同埋仲算後生嘅

利申：career升到佢89

當今球壇最強中場

佢勁嘅 同華拉提又唔同類型

勁就一定無一線架啦

明叔都變明伯

gg啦， 奥上場咁柒， 有藉口換

TEAM NEWS: @trippier2 (groin) has returned to training and is available for selection.

會然同球員一齊回歸

會然科大敗日

唔緊要，我個名

以我刺同巴黎的關係，真係有機會買到。

佢唔係買的
因為佢係完約 唔續約

岩 反脆係必然的

主角都仲係我

你識唔識架
swipe to buy，叫緊人買起你呀

根本脆同科就係難兄難弟

賣我就等於星散

9成9去鏝啦

傳 巴塞 同 猁 多
鏝冇咩風聲

又係痢。近年同佢地爭親人都輸。

素素有份提名10月potm

咪又係比sterling
實係比最多入波果個先

怨婦mode on

Sol Campbell's managerial debut saw Macclesfield Town lose their first-ever penalty shootout in their 144-year history.

仆街教波個天都睇唔過眼,依家咪天收佢囉

Sol, Sol, wherever you may be,

You’re on the verge of lunacy,

And we don’t give a fuck when you’re hanging from a tree,

Judas cunt with HIV

大白象會唔會真係完工

The Daily Mirror and MailSport now understand Tottenham Hotspur are insistent the #NewSpursStadium is on course to be completed before Christmas.

Spurs are understood be keen to now ensure the club are ready to play a competitive fixture in the new ground before the start of January.

投咗我未牙？

唔撚投,一定係比sterling
利申:fifa 炒potm 賺好多

等睇又delay

高普有名氣就係咁嫁啦

還掂你入錯行，不如轉行做地盤去幫手

ching ho ball

gopro贏德甲
你隻肥佛贏過d咩

贏巴塞贏皇馬

仲睇唔睇到歐聯

巨巨係開心仔既

其他人好明顯搞緊鳩，但巨巨係真心開心

脆個樣好開心

Mauricio Pochettino on why Tottenham Hotspur's chief scout was in attendance at Sunday's Merseyside derby: "Be careful. There is maybe a big surprise in January." #THFC

pickford 啦, 咁失波法

Angry bird

Big surprise

一次過賣toby+erisken+kane

碧福果球笑到仆街

Cap 定圖睇下幾surprise

完全係熱刺style

Surprise 正！
Boxing day後主席比舊錢報紙佬吹行有150m肥普任用
31/1 熱刺落實轉會：0

Surprise就係宣布連續兩年唔買人

連續兩年唔買人紀錄
熱刺唔洗J未來 可以J下呢件輝煌歷史

求其升幾個青訓就當買咗人

咪買左nobody 奧波迪囉

1月買埋細佬 Âgain N’obody

盧保迪

免簽

正 A 盧布迪

點解咁多巴打叫lamela

七公

熱刺有幾多個
仲有車仔一個

公海成日見到有個on9仔叫E.Lamela

車仔月餅 嚟

原來吉田係基

宣佈Dier 脆 vorm 同時續約

利維估陣容@20181206 04:00 PL Spurs v.s. Southampton

TEAM NEWS:
@mousadembele (ankle) – continues rehabilitation and expected to return in the next few weeks.
@ErikLamela (thigh) – undergoing rehabilitation for a minor muscle injury
@daosanchez26 (hamstring) – continues to progress with on-field rehabilitation
@VictorWanyama (knee) – continuing treatment and rehabilitation
@JanVertonghen - serving one-game suspension
@trippier2 (groin) has returned to training and is available for selection.

深夜西波系列
Jan 停賽, Toby 應該會出返 + Foyth
左Rose , 右Trippier
中場中都係Dier + SSK
Eriksen+ Dele 中前場
前面應該要出LM+Kane
起碼要贏返先

COME ON YOU SPURS.

假熱揮手區

假熱x2

送3分賀對家換新帥既波
不了

👀 IS IT TIME TO REPLACE ERIC DIER ?

Although he scored in the latest edition of the North London Derby, has he done enough to remain at the club overall?

@JakeWatson_TV and @LastWordOnSpurs discuss this topic.

Thoughts @SpursOfficial fans?

#NLD #THFC

臨訓睇到

433？？

肥花

通常大力神都拉後半格 當433差唔多嫁啦

人呢

永續dier

4231都得既

10
7 23 27
15 8

睇形勢啦 通常

屌 真係訓左大半
weak

feel到準備又係柒下柒下妹下妹下咁負碌贏一球

肥普契仔

真熱報到 又捱夜睇Dier 自爆

假熱留名

今晚好似好少人

son差D

射得唔錯 好有態

派路長傳差啲建功

son

Toby同一個位斬同一個波靚幾多

唸起上場科斬人

lm

MVP for son

rose柒到

已買熱刺

主勝

入多球睇得隔離

簡單到

咁放心

Harry Kane Harry Kane

屌rose唔好又傷

如果我係假熱刺球幣我會唔會專登睇波呀

最型係依張嫁咋

如果我係liverpool dog 我就唔會走入去liverpool個post爆集啦

Toby

456

better then salah

話說今場原來係難得嘅雙翼

Rose

Dier啲清波好撚剋人憎

UTD贏唔到修咸頓

後防好唔店，差d俾人反越位

其實佢唔好亂清 佢應該45度角踢去左右翼畀孫興民

成日覺得有越位就收步舉手
仲有博罰球瞓喺地唔即起身追波
真係好得人驚

清走已經係Bouns，仲要佢傳埋波

佢踢波智商小學生level

一醒就1:0

其實呢條友踢波真係冇腦冇乜足球智商
畀佢做dirty work就啱

Winks + Dier 兩個爆炸防中

學何wayne嘅講法..
一個技術型 中場球員 要有一個保母湊住

大力神就係技術型球員
Eric dier就係保姆
一軟一硬

何wayne啲野聽下就算

記住click廣告

但Dier保唔住，連防中既份內事都做唔好，仲想佢補大力神？

只要個攻勢有佢份 就唔係攻勢 dier影響力真係唔簡單

下場歐聯對巴塞 嗰陣應該點出出唔出條友好

佢成日以為自己傳得射得守得

科又想自爆？

kane越左位先射得咁靚

唔好ff Dier係要黎保護個中場

Dier係攝位補位個個
做cover個個係winks

上場佢入埋波佢唸住做埋神射手嫁啦

我會winks + sissoko

嘩嘩嘩...

隊長

對面想笑死人咩

dembele幾時好返?

我覺得佢仲活係之前射左個世界波罰球果陣！
以為自己進攻入球無難度咁

起碼季中

科

有排抖

隔離DDG都玩野 睇黎摩佬都

呢球隊長有冇掂到？

掂到

molamola
對巴塞嗰陣我哋要主攻搶分
出eric 又係出佢又唔係
唯有希望巴塞留力

出線真係睇巴塞放唔放水

到時打433效果如何

仲要俾人打幾多球身後？

根本就唔應該裝越位

toby 同 dier d 長傳真係唔同level
toby 準到
好似無咩波俾到lm 咁..

點解我見到咁多block 左既

好過4231，雙炸防中，433，打防反

Son motm

唔裝越位仲仆街 高位主攻係咁嫁啦

好恐怖😱，今季同歐聯輸好多呢d波

因為你唔會以為我係利狗

華湯根先有咁嘅能力同經驗

頂
原來係m-pochettino

自動回覆

呢個account好多人共用㗎老細

中場控制差左 加 中堅能力下降 放大左問題其實好正常

大佬呀如果 我唔捧熱刺我會喺度同你戇鳩鳩 睇熱刺打修咸頓?

我都係想正正經經討論下俾條生路嚟行下好喎

訓醒睇左陣

前面三條仆街各自為政 433兩隻內切踢條柒呀

有脆已經相對叫好

如果rose打得起 其實應該效果會幾好

唔講以為傾同son 夾埋杯lm
野野都自己去埋唔洗打翼啦

派路

所以點解中長好似好 塞死曬就係因為佢哋唔拉邊 創造空位

依兩條友就不鳩嬲嫁啦
所以好需要rose打起

好擔心佢又傷

即係點
大家係咪又覺得依家冇問題？
冇就解翻block 算

完全見佢唔到

我不嬲唔block人啫
因為我咩人都傾得嘅

Same

之前都冇block
岩岩block咗

平時又唔見脆跑得咁快

咁當我冇講過
都係訓唔著上黎吹下水

LM真係冇人理

原來英超有人叫Armstrong
手臂大隻有鬼用牙

做咩學柒公 轉行賣笑

lm 緊無人理...

清有冇打街場

Dier又破壞攻勢

thanks ching

dier

聽聞另一場波打交
暴聯都係打狗姐

科頂死對面

加比亞甸尼都頂唔死就可以返去踢學界

出面d曼阿post好似仲多過我地上場

又搞咩
MMA?

我無睇 不過睇黎都係 仲順便連埋我地一齊屌

咩都入我地數嫁啦

見有人話 我地紅魔隊踢得似魔鬼隊有咩問題 笑到我痴線

曼越位助攻 又俾球證逼害

以為飛機盃冇睇半場

利

咪笑住 la

winks同rose未夾番慣

Btw
不如直接比英超比鏝啦 贏幾個馬位點追

好似聽到肥普叫人傳比Lm

狼隊cup左車

哥迪奧拿砌好體系就預左嫁啦

LM助攻俾LM

對面守死球笑左

20

2-0

笑死

要助攻比自己先有得入

勁到

哈辛赫圖應該會幾頭痕

失分唔奇
利今年唔算fit
今年真係贏後防

前面3個又冇態
幾場本身要失2分既又好彩贏到都數到兩三場

問心個句利上場應該打和既
對車又整個世界波
對曼城就對面射失12碼
運氣執左唔少分架

輪換換7個之下失分唔出奇
高普應該預左

和了 要反cup

個陣容完整度邊隊夠鏝黎 講真 佢地仲有幾個傷員番黎 又講明歐戰只係次要 重心係聯賽真係好難爭

對面防守

30 456

3-0

修後防咁搞笑 中間又空晒

Sonny!

果兩個中堅如同虛設

3:0

Btw 牛清又輸了

修人腳唔差但都搞成咁
曉士真係
炒左都係咁

哈辛赫圖會唔會後悔

今日有隻曼聯狗仔串我 話點解我哋輸比阿狗
我想講自小我哋 贏到修咸頓

BTW
fpl 有冇人cap 傾

連出名硬頸既高普都見唔對路69分鐘換哂三件 唉屌

我cap左wilson

正啦

本身我唔知 係賣左阿古獸之後換
開波先發現唔係cap Kane 係cap左wilson

3球唔穩呀 一陣又輸兩球12碼出黎

今周應該個個都奶野
冇乜clean sheet

咁都路唔洗失真係神奇

修咸頓進攻唔差 係冇運
但防守真係好閪

我地肥普條頸用汎合金造

要靠有冇助攻

係肥普手下做正選應該易過做後備殺手

Dier換skipp ok?

咁都唔洗輸

之前幾鍾意 對面個史提芬戴維斯

dier 傳球波都唔掂...

11個打全場

人都唔洗換

其實後防真係好有問題
幾下都平安鐘
只係對面把握力唔夠

覺得可以換走Dier試下野

肥普又想儲埋d換人名額

有得換野

今季我刺失球最多係係80-90‘+

ssk ready

講完即刻換

中後場集中力差

洛神

肥普聽到我心聲，要換sissoko

叫我？

隊長忙到

Dier條撚樣

隊長好撚嬲

洛神即屌鳩佢

佢幾撚時死？

dier 防守咁撚樣..

依啲時間佢hea到仆街

係呀！屌班防中同中堅囉，放撚哂d人入黎中出我！
左撲右撲好撚忙

贏到3球老蘭都係淨係坐

換入屌你Alli

求skipp

屌 喺後備

70‘打後，個個係度hea！
唔爆就假

效率好高 要長擺

條友好可能喺外國 唔係第一次夜波先嚟出現
佢回啲嘢唔使睇場波都回到

肥普可能會再換多個，唔好灰心，仲有機會架你

擺咗鏝2個 加埋得3分

Skipp!!!!!

Skipp

科閘 Dier 中堅now

噓新仔

Skipp no look

中堅Die呀

向前依下幾靚

話說大屎忽傷勢如何
記得佢上次傷出好似好痛咁

中柱帽子戲法

都係要輸

Dllm clean shit難到

對面好撚慘

真係爆左

不過我買左3:1

半年起碼

失一球

越位喎衰鬼

係咪offside埋

應該係

咁都有錢收

手足要輸錢俾我熱

入返普谷未，老母b

查里柯士甸打番中型班其實幾勁下
幾有威脅

防守真係好垃圾

dier 一落去即刻唔掂.

一直係度但幾萬個message

睇黎哈辛赫圖會重用柯士甸

幫我寄信俾肥普，屌下Dier

明顯係ings 同佢最好
加比亞後備出黎頂下都有小小用

呢個黃金失波時間，次次都有Dier份

Pm我

一出幾有威脅
可惜經常傷

第3

隊長嘔血圖

原來脆今季 未計今場 傳失左145次傳球
係成隊最多

隊長又冇clean sheet
Dier

為左出skipp 送球比對手
dier 條hihi 真係食屎大 完全收工mode 中堅位唔追austin
如果1-0 應該出臭

為左skipp 交學費

未出佢之前已經成隊夾份玩鳩隊長

反而係依球失有啲on9
之前人地咁靚都唔入

好撚我熱 冇問題

狂戰士大力臣都有人扮

弱智仔黎 隻雀永遠打唔番

btw 睇番精華 牙傾助攻son 果球真心唔錯 我以為佢會射走佢 佢望左一眼禁區就傳入去

FPL 傾哥都12分
cap左

睇返積分榜原來熱刺未和過

唔係點做倫敦之王

識買波了

咩事？

條on9個名後面係-

係公海？定呢度？我見唔到嘅，係咪又係個條撚屌？

公海，m-po block 左9世，唔係佢

mtom隊長領先緊

尋晚俾人圍攻？？

上半場對面有球世界波隊長掂到少少中柱
3-0 之後基本上比人禁住黎打 隊長連救幾球必入波 不過對davis 有球單刀橫傳笑左
失個球都唔關隊長事

話時話尼高度去左邊？
又冇借走，贏波d隊友出post慶祝但條友post自己去睇boxing.....
明明熱身賽仲疑似會被重用

條友得個快字。要快我不如用盧？又有速度又有腳法。

等賣啦 如果想買人嘅話

賣完唔買人呢？

都冇所謂，反正用唔著，起碼人工出少截先。

落主席袋

尋晚等等下訓著左冇睇想問下
1. Dier係咪照舊咁廢
2. 我復出踢成點

禿盧唔會慢過佢但勁佢幾皮

1.成個派路咁樣
2.成個光刀咁樣

我刺後防好豆腐，一個直線就穿！
個Dier成個八達通閘唔一一嘟就過得..
尋晚真係撲到我嬲呀

廢到冇人有興趣

想借佢去英冠但佢唔肯
英超又無隊比佢踢正選

睇返精華好少見隊長咁嬲

科又踢成點

隊長真係要屌多D

隊長個double save好癲喎

btw人地輸無運 好彩d已經cup咗我地

Link?

正常

我呢

好似俾人睇穿咗佢唔識長傳
一拎波就有人迫佢

要殺非上遊球隊 你好好用

要佢浸多啲 先唔會搞到咁忟水

原來琴晚大力神巴打又同人開戰

因咩

依個post

好似串鳩班阿狗失分

班友剩係識講我地MMA 無冠
其實今季有眼睇,MMA過我地既大有人在,就算比人MMA果d場次我地出一腳已經講到我地成場MMA
無冠就不嬲串開,鬼叫自己隊波本身都唔係D咩強隊

呀脆點睇

據《Squawka》的統計，雖然在過去11次的聯賽上陣裡，這名英格蘭右閘合共為熱刺送出1入球3助攻，表現似乎不俗，但同一時間，此子更錄得145次的傳球失敗，位列全隊之冠，可見出身於曼城青年軍的他，絕有必要於短期內提升狀態。

是但喇 李小龍咪又會撩陰插眼

chris armstrong係我表哥

lamela係咪又被棄用

Lml唔好落場啦
留返比7公慢慢享用

巨巨、光刀、意粉、大屎忽、禾姆、洛蘭迪幾時先走得

巨巨 意粉 大屎忽 仲長抖緊

又傷過呀
你前牌插得佢太大力

好想中場換血

其他隊失哂分 爽升第三

啲出波鳩嚟

好過bd 臭啦

成日回傳都失敗最多

好想隊醫換血

好想主席換血

其他隊fans多烚9熱刺球迷小

我地踢踢1腳又MMA,10腳又MMA
人地踢1腳就熱血,踢10腳就踢死對面D賤種就應該既
最叻嚴人寬己同搬下龍門

你誤會哂，係人地跣親都係=我地MMA！

高治

人地自己跑跑下受傷都話我地mma 整傷佢

果陣set 幾多波比vdv,實fd 啦

好多左腳

我都係係vdv加盟後先跟隨我刺！

我係foyth加盟先愛上我刺！

無人識你呀

可惜既係先係vdv後係modric...

你幾時落場做英雄？

其實有冇人知點解肥普咁鍾意買邊鋒？
羅馬Under值唔值丫？

買番d即食既防中仲好啦！

做過喇 打鎚仔個時我mvp
打水晶又係靠我入波

dier唔會賣架喇

最想講係呢個 屌佢地又話你+2gc

#thfc are ready to offer AS Roma a €52M fee to sign attacker Cengiz Ünder. [Corriere dello Sport]

€52M

我都睇到，好貴

認真！打巴塞靠你啦！

用DIER換

當佢地黑哨呀 踢腳呀 嗰時就話我地要還
咩都係佢地講晒 真係痴撚線公司

咁益人地

呢件唔錯

收鳩皮啦軌，上次扯到傾衫都爛，又算唔算係mma呀？

軌食撚屎

未睇過底褲1場
但我唔信levy ready to offer 52m

Under 好似早兩季傳過

當年傳12m買入deal done

under早兩年爭唔贏羅馬
但佢真心幾好 依家已經幾得
仲要勁後生

認真！打巴塞果場中學雞無註冊歐聯！

Under值嘅
肥普真係用嘅翼鋒都係得Lm and Son啫

防中一直都有傳嘅
之前傳尼桑斯 干度比尼爭唔到
依一年傳嘅尼當比利依家應該更加冇咩可能爭得贏
所以要再搵

土耳其底褲都好丁？大家仲記唔記得早幾年我地都由羅馬手上買左隻翼

唔洗FF咁多
首要一定係買英撚咖喇
lewis cook啦
d外緩撚聽下就算

依家變咗七公隻翼

其實英撚我都ok
23,24歲以下啲英撚其實幾好
球商同技術比之前好咗好多

底褲又爭唔贏
古華特又爭唔贏
2次都輸羅馬

羅馬有蒙治去傾
仲要正選機會實比我地多

雖則踢走左之前個意大利總監
但如果想日後傾人易好多 就一定要搵番個同肥普夾嘅番黎

我唔明點解唔買防中

skipp 最大問題係18 歲都已經好似脫髮咁

屌你老味捷禾，想笑死人咩，未爆頭前都ok既

levy慳錢 買cheap cheap洗頭水 擺響訓練場

里昂個Tousart 大家點睇

冇人會黎

都唔明paul mitchell點解做一年會走

想當細屎忽防中咁用，明明人地係控球同反搶為主的中中。

依家個個球探唔差嘅又

paul mitchell就擺明想學野個啲黎 跟肥普跟到咁上下就走

好似去左萊比錫之後 依家又跟哈辛赫圖番修咸頓？

paul mitchell 仲垃圾過baldini ，只係識紙上談兵
佢渣旗個幾年買d 人差撚到，njie 光刀 wimmer 贊巨 素素
係得son 算好
toby 同意粉本身已經係肥普舊部 唔駛佢推介
屌你阿里係david platt 推介要買 唔關佢事

steve hitchen 番黎之後 買黑山，牙科，臭，lucas 好幾多

不過佢係李城同萊比錫 搵啲野又唔差
唔知點解係我地個啲鳩鳩地

因為主席囉

依家諗番主席係比40m 買黑山真係皇恩浩蕩 40m wow

eriksen接班要係咁

成日打J

不過skipp 後過 eriksen 一格，大致上好似最岩佢踢係433 8號位，即係今季eriksen 同dele 成日踢個位，但叫佢踢防中或者10號位好似又唔係個種踢法，鬼佬網話skipp 踢法似parker + kroos

好撚慘

巨巨到底乜環境？
見佢Facebook 上一次update 都係六月的事了，張相仲用緊佢借去土耳其果張。

被放逐
等完約

受傷 八月做左手術

雖然我知佢傷，但正常養傷唔會冇哂聲氣。

之前更衣室有段玩uno dele lucas lamela 佢地跳舞段片 右下角閃過半個巨巨頭

佢決定好前途之前 應該都唔會post任何球會野
但應該同隊友關係都唔差的
10月8號個post winks 大力神個班都有like佢

誠實肥花
Tottenham defender Danny Rose slams Wembley atmosphere: It's no longer an honour

“It’s just not nice anymore,” said Rose. “It’s lost its... I don’t feel it’s an honour to play at Wembley. We’re all itching to get in the new stadium and, hopefully, it’s not too much longer.

“The atmosphere is a bit flat. I obviously sympathise with the fans, travelling further to come to Wembley.

“We’re disappointed [the new stadium] has taken longer than expected, but we know everybody is putting in the hours to make sure it’s as good as possible. It’s not that much longer now so, hopefully, over the next couple of months we’re going to be in there.

“We all sympathise with the fans. We just have to stick together now.”

屌 上季去過溫布萊 真係垃圾場黎 氣氛好差
設計本身好有問題 觀眾席距離pitch 好遠 dome型又唔聚聲 散場等一世先有車

始終唔係自己地方好難有歸屬感

toby好似係肥普走左先比馬體會租去修咸頓
最勁都係pleat，說服到光頭佬買阿里

我記得好似係痢接觸阿里先，仲搵謝老四都佢見面，結果唔肯比5M

聽講係法國版DIER

聽ITK（聽下就算）講個陣買黑山阿積士想賣埋古華特比我地，但佢知道左阿積士問都無問過佢就想賣個陣就拒絕左我地 不過我地應該都無咩興趣啦，邊輪到佢上陣
舊年又唔買FDJ同MDL

謝君子重係阿里偶像添

十字韌帶 6-9個月

FDJ同MDL其實好啱我哋洗
不過唔好FF咁多啦 邊會輪到我哋

Fdj就算啦
佢自己知道自己有咩人要 都唔會想黎

達米安，莫天奴，韋拿

Comolli搞死左費倫巴治
咁佢地點接收我地巨巨

【#轉會SportsLight】

荷蘭主要報章《De Telegraaf》報導，#PSG 擊敗 #巴塞隆拿 及 #曼城，以7500萬歐元簽下 #阿積士 中場法蘭基迪莊。法蘭基迪莊將於明年夏天正式轉投該巴黎球會。

#體嘢

[COYS - 150m強簽A盧布迪]

銀彈大戰

好想吸毒

比女飛？

好行唔送
去scum 幫到你

頂 依家先睇到新聞

諗定個穩定中堅補A4好過啦。
另外三個係平安鍾組合黎

a4未續約的

FDJ，ndombele，aouar 呢三個入面買到一個就掂，但光頭佬肯定唔會出錢買

巴黎仲可以咁樣掉錢買人

唔好黎英超就得
如果去鏝狗/軌呢D咁祝佢變成下一個clasie

好過比鏝狗買丫
PSG果lo celso都幾好，可惜租左去貝迪斯人地諗住買斷
我地d球探

慶幸熱刺班友沉論uno

lo celso真係唔錯
同鄉肥普會唔會諗諗

貝迪斯買斷

唔知可唔可以似買A4個陣咁說服佢唔簽貝迪斯

講開貝迪斯 上年d反擊好好睇 1touch 由後場快猜上去
今年買左卡華奴之後變左勁撚妹 冇理由呢隊人腳排十幾名

進攻唔得

a4 有 v5 大屎忽 大力神 做說客

其實有陣熱刺味 只係佢地興落底傳中 我地就兩閘鳩斬cross

肥普既同鄉仲有paredes都唔錯，由羅馬去左辛尼特
之前有消息話我地有球探去睇佢

利華古遜既lucas alario之前都傳過，洛蘭迪走既話可以留意下

我地有加沙LML同科

買paredes都好
七公有二奶

冇總監就係煩依啲
下下要用領隊同球員去傾

但入波最多個場 就係入巴塞

肥普唔鍾意有DOF，無計

邊單？

【醜聞爆出】阿仙奴眾星吸毒 奧斯爾事後還...

三萬英鎊....
買到幾多副uno?

可以買好多個角色啦

姐係拉比奧特走？利維 free agent

9成去疤

人地唔會黎

黎都無位？唔夠英撚

大屎忽、巨巨、光刀同禾姆而幾件應該下年走，分分鐘仲有雲耶馬同toby。

阿狗個po名仲on9過脆開嘅po名

一樣喇

入面d內容on9到

holding 岩岩宣佈收左咧，燈撚到

咒鳩人自己食翻,柒到

班阿狗特別on9

呢個po名ok啦

我一定會盲反脆狗

條徐青籐不嬲都係傻9,成日走出黎吠
咁撚黑心，班狗仔仲要支持
我真係鬼唔望班阿狗除左自己死，全家一齊陪葬添

TEAM NEWS:

🔹 @JuanMFoyth (hamstring)
🔹 @trippier2 (groin)

Both are continuing assessment with our medical staff following Wednesday's match and are unavailable for selection.

黑山呢

熱區兩大傻鳩

未幫你全家執骨唔會死住

條柒頭上次柒撚到敗走唔改返個post名嚟出下氣點得呀

TEAM NEWS:

🔹 @mousadembele (ankle)
🔹 @ErikLamela (thigh)
🔹 @daosanchez26 (hamstring)
🔹 @VictorWanyama (knee)

All four players are continuing to progress with rehabilitation.

呢四件舊傷就咪提啦

主人叫一聲 狗仔就自己上水
實係乖

Ccv is ready

七公又收埋lml

又玩大脾 搞到七嫂坐都坐唔穩

點解lamela可以咁撚廢
都唔洗出場，食屙訓都可以受傷

你同c朗一樣做愛唔帶套
所以佢易受傷

[COYS - 咪又係騎撚住你] 熱刺球迷吹水區 101

狗奴才，你可以告退喇

會bin番自己

驚鳩咩 果隊野咁廢

明晚作客華dee wow

唔好燈啦

連科都傷埋
唔通要用BD打中堅

我打中堅都好撚勁
如果世杯果陣我同walker換位
一早捧左杯

食屎喇你

驚我搶你正選呀

驚條毛

做咩養埋啲咁嘅生滋狗啊
送去人道毀滅啦

v5唔係停一場咋咩

租左去史雲斯好似

CCV is ready to go

分分鐘要DIER中堅SKIPP防中

yes

條生滋狗仲要屌自己人扮中立

科好撞過黑山

“We have a full squad, we have 28 in the squad. It’s impossible to sign players if we don’t have the space. We have more, look what happened in the Champions League with Juan Foyth, GK Nkoudou and Vincent Janssen.
“We don’t have enough space at the moment. I think it makes no sense now to talk about signing players.”
唔好話買人，外借回歸都唔駛諗

不嬲都係 黑山同ccv都係撞輸比我

咁個big surprise 係乜鳩？

即係可以J少陣

依加嘅足球仲有冇好似碧咸呢種精準傳中嘅球員？

唔會係你

熱又3:45,迫害熱狗

其實如果你係打中場我唔會怪你，問題係你又慢又成日甩位走去打閘.....

發揮唔到球員最大優點係邊個問題
你會唔會話eriksen唔識防守走去打中中 所以佢好廢

大力神防守好過你進攻好過你，係隻手指無你舉得咁高啫

肥普已經盡量將你既唯一優點放大，角球都俾埋你開
你仲唔知足

星期六都有西波時間

做真熱真難

今晚假熱揮手區

利維估陣容@20181209 03:45 PL Leicester City v.s. Spurs

TEAM NEWS:
@mousadembele (ankle)
@ErikLamela (thigh)
@daosanchez26 (hamstring)
@VictorWanyama (knee)
All four players are continuing to progress with rehabilitation.

@JuanMFoyth (hamstring)
@trippier2 (groin)
Both are continuing assessment with our medical staff following Wednesday's match and are unavailable for selection.

無限深夜西波系列
到Foyth 有傷, 中堅變返 A4+J5
Trippier 又有傷 右閘用返 Aurier, 左Rose 可以試多場
Dier 契仔就一定嫁喇 ，
SSK 今日應該出返，玩返黑人右路加乘
Eriksen Son 兩邊出波
Dele + Kane最前
防守個時今年肥普都叫埋Dele +Kane 落返去
得Son 係最前打反擊
作客李城算係中遊個班中，最難踢個D。
行穩陣打防反會好D...以往都有對李城入防反波

COME ON YOU SPURS.

脆打中場 未出到波就比人拍甩啦

萬幸嘅係 肥普仲記得有光刀同贊巨

真經病牙3點9 ？

串我地歐聯會出局，比多場我地歎？

禮拜六都三點九真係痴撚線

咪係 連續幾場咁夜踢 逼害 班球員點頂牙次次零晨踢波

系

今晚一定留力架喎
但係撚有人比你輪換咩
唔買人呀拿

Skixx Amxx

amos斷左腳 收左咧牙

佢又唔夠能力打中場派牌 但係打閘又慢

細個一定係死毒男，自己一個拎個波落球場玩斬波

“In the last two weeks I have had one message from him,” he said. “He is so busy with the stadium I think he must be working there...I joked with him ‘Daniel, am I not your priority anymore?’, and he replied, ‘yesterday I spent two hours trying to sort out your Christmas present’.

肥普同主都係gay
熱所有人唔係痴線就係基

聖誕新球場?

死基佬

利又越位入波

未聽過既？新星？

yes
u18 6場入9球 3助攻
歐聯青年 4場都有2入球 1助攻

猁犬唔係好君子架咩？？？

佢地入波真係撚理得你

一定冇越位

+2gc係唔會咁 熱狗又老屈我痢

中學雞咪扮型啦

真系型喎

激凸，7公出沒注意

痾又可以屌多隊mma
踢多幾輪就可以祝晒19隊英超隊同球迷死全家

阿狗+2gc竟然三張黃 痴撚線又逼害

幫埋痾迷諗po名啦 英超+球證全體空難死

英超球證空難祝福區

富咸隻4號仔完全垃圾級 唔明點解雲尼會叫隊波後場都打短傳

笑撚死阿插水狗

原來得痾迷知道我熱果150m轉會資金係用左係邊

唔怪得受肥普重用啦

btw 我地件seasons wonder 幾時先返全盛

其實阿仙奴個越位係吹得啱，第一下越左位無立即吹係比得益，好快得唔到益就吹返轉頭
不過算啦，同on9講道理係無用

主席又嬴

插水狗

明插鳩你

好撚攰 點等咁夜

有冇睇球王片

開定新PO未

咩球王片

脆渣主意啦

新robbie keane？

今晚陣失分味重到仆街
歐聯生死戰前 傷兵多 對面硬淨 唔洗輸真係還神

如果贏到巴塞 輸呢場都ok啦 如果贏到

和都偷笑

利要奪冠了

我寧願搏呢3分，好過諗巴個場。
Keep 到前4先會有機會有人肯黎

屌呀 踢爭四對手就輸

push

walker射罰球

擺明跟我學

冇kane

留力巴塞

光刀

雙前鋒son lm？

點解獅王連後備都無...

433阿里打正前

knife > lion

雪到硬哂唔出得

4312

係咪第一次入名單

踢出黎我覺得會搵佢打假9

後備真係傷剩幾件咁